TVB電視廣播511.HK原來得番58億市值 會唔會有人撐佢

如果有10萬人一人買/沽佢1000股都已經佔佢市值10%
日劇金融小子集體沽空既情況會唔會出現
唔想以後冇愛回家睇

要做D野俾更多人知TVB惡行，同埋想講小小野

如果佢衰多幾年 我驚佢仲慘過蘋果
到時維基全購tvb
大家出力罷買tvb廣告

一人一股做股東